




 
	 
	 
 SME.sk 
 Z?avy 
 Zozn?menie 
 Reality 
 Dovolenky 
 Pizza 
 Re?taur?cie 
 Recenzie 
 Inzer?ty 
 Nani?mama 	 
N?kupy 
		 
 Filmy na DVD 
 Hodinky 
 Parf?my 
 Poistenie 
 SME knihy a DVD 
 Superhosting 
 Tla?iare? 
 V?no 
 Tvorba webov 
 Predplatn? SME 		 
	 
	 
 
	 
 
 
 
  
 
 
 
 

 
	 
		
	 
	 
  	 
 







 
 
   
 

 
 
  SME.sk 
  DOMOV 
  
REGI?NY
 	
		Vybra? svoj regi?n

Tip: Spr?vy z v?ho regi?nu si teraz m??ete nastavi? priamo na titulke 
Chcem vysk??a?

 	Z?padBratislavaLeviceNov? Z?mkyNitraPezinokSenecTopo??anyTren??nTrnavaZ?horie
		V?chodKorz?rHumenn?Ko?iceMichalovcePopradPre?ovStar? ?ubov?aSpi?
		StredBansk? BystricaKysuceLiptovNovohradOravaPova?sk? BystricaPrievidzaTuriecZvolen?iar?ilina
 	
  
  EKONOMIKA 
  SVET 
  KOMENT?RE 
  KULT?RA 
  ?PORT 
  TV 
  AUTO 
  TECH 
  PORAD?A 
  ?ENA 
  B?VANIE 
  ZDRAVIE 
  BLOG 
 
 
 
 
 Koment?re: 
 Redak?n? 
 Hostia 
 F?rum 
 Karikat?ra 
 
Komentatori 

 
 Peter Breiner 
 Tom? G?lis 
 Juraj Hrabko 
 Ingrid Hrubani?ov? 
 Milan Lasica 
 Mari?n Le?ko 
 Peter Morvay 
 Franti?ek M??ka 
 Roman Pataj 
 Peter Schutz 
 J?n ?trasser 
 Miro ?ifra 
 Tom? Ulej 
 Miriam Zsilleov? 
 
 
 
 
 
 Pohodln? pr?stup k Va?im ob??ben?m novin?m - Piano len za 3,90 EUR na mesiac
 
  
   
    
     
      
       



 
 Caligula by mal probl?m 
 
 Vydan? 14. 4. 2005 o 0:00 Autor: PETER SCHUTZ
 
 
 
 
	
		Zdie?a?
		
			Zdie?a? na
			 

Tweet


      	
			 
		
	
	
		Diskusia (23)
		Nahl?si? chybu
		Tla?
	
 
 
 
 
 
 Spolo?n? po?nohospod?rska politika E? zaznamen?va prenikav? ?spechy u? aj v nov?ch ?lensk?ch ?t?toch. Nadbytok nepredajn?ho obilia v ?esku vyk?pia - elektr?rne. Pou?ij? ho ako palivo. ?t?t toti? nest?ha vykupova? (ako predpisuje nariadenie Eur?pskej ... 
 Cel? ?l?nok si m??u pre??ta? predplatitelia pr?miov?ho obsahu SME.sk. Pozrite si ponuku bal??kov pr?stupu na SME.sk, teraz u? od 1 centu na mesiac. 
 ? ? 
 
 
 Vysk??ajte pln? pr?stup k SME.sk cez Piano teraz za 1 cent. Ak v?s nezaujmeme, predplatn? zru??te troma klikmi. 
 
 Radi a ?asto pou??vate SME.sk? S predplatn?m z?skate neobmedzen? pr?stup k naj??tanej?iemu spravodajsk?mu webu. V?etky exkluz?vne p?vodn? materi?ly SME.sk, cel? sekcia koment?re, hodnotn? ??tanie a rozhovory z pr?loh TV OKO, V?kend a F?rum, neobmedzen? diskusie. Ka?d? ve?er zajtraj?ie noviny. Pln? pr?stup k vide?m a slovensk?m filmom na SME.sk. Denn?k SME na Kindle, pln? pr?stup k aplik?cii pre Android a onedlho aj iPhone. Zak?pen?m predplatn?ho z?rove? prispejete k udr?aniu kvality ?urnalistiky na Slovensku. 
 E?te ste predplatn? nesk?sili? Je to len p?r klikov a prv? mesiac stoj? len 1 cent. 
 Piano v?m prin?a pr?stup ku kvalitn?m ?l?nkom, vide?m a filmom na 9 slovensk?ch weboch. Pre??tajte si viac 
 
 

 
 


 
 
 
	
		Zdie?a?
		
			Zdie?a? na
			 

Tweet


      	
			 
		
	
	
		Diskusia (23)
		Nahl?si? chybu
		Tla?
	
 
 
 
 
 
 
  
 
 
 
 Hlavn? spr?vy 
 


 
 

 
AKTUALIZOVAN? O 21:30  Rube? poc?til p?d na dno, Rusko je vo finan?nej kr?ze 
 Dol?r v utorok st?l u? takmer 80 rub?ov, pod hladinu ho tla?ia najm? n?zke ceny ropy. 
 
 
 
 
 




 
 

 
KOMENT?R PETRA SCHUTZA  
Len korup?n? ?kand?ly preferencie Smeru nepotopia
 
 Ak chce opoz?cia vo vo?b?ch zvrhn?? Smer, bez roz??renia reperto?ru si neporad?. 
 
 
 
 
 




 
 

 
AKTUALIZOVAN? 23:50  
Taliban zabil v ?kole v Pakistane 132 det?
 
 Pakistan a? teraz poriadne zatla?il na islamistov. Odplatou je ?tok na deti vojakov. 
 
 
 
 
 




 
 

 
ZAHRANI?IE  
Protestuj?ci v Ma?arsku str?caj? dych, Fidesz ich m?tie nov?mi n?vrhmi
 
 Na demon?tr?cii proti Orb?novej vl?de bolo v utorok u? len nieko?ko tis?c ?ud?. 
 
 
 
 
 


 
 
 
 

				 
        
         
 
 
  
 
 
          

           
     
       
 
 4 hodiny 
 24h 
 3dni 
 7dn? 
 
       
 
	 
 
?esko a Slovensko si vymenili ?lohy 6?447 
 
Zav?dzaj?ca produktivita pr?ce 1?879 
 
Ak zmena bol?, mus?me by? masochisti 717 
 
Len korup?n? ?kand?ly preferencie Smeru nepotopia 702 
 
Putinov ropn? ?ok 561 
 
Mu?enie CIA, Gorila a re?lna kontrola spravodajsk?ch slu?ieb 536 
 
?elezni?n? tajomstvo 413 
 
Ficova alternat?va nen?visti 353 
 
V?platy a pochybnosti 330 
 
Pre?o sme tak? bohat? na ?kand?ly 275 
	 
 
 
 
 
?esko a Slovensko si vymenili ?lohy 47?479 
 
Pre?o sme tak? bohat? na ?kand?ly 19?105 
 
Sydney pom??e aj nemeck?m radik?lom 10?399 
 
Ak zmena bol?, mus?me by? masochisti 4?674 
 
Putinov ropn? ?ok 4?026 
 
V?platy a pochybnosti 3?706 
 
Zav?dzaj?ca produktivita pr?ce 3?042 
 
?elezni?n? tajomstvo 2?511 
 
Plati? za rukojemn?kov v ruk?ch teroristov? Len ak chceme ?al??ch 2?181 
 
Mu?enie CIA, Gorila a re?lna kontrola spravodajsk?ch slu?ieb 1?903 
 
 
 
 
 
Putinov ropn? ?ok 99?491 
 
?esko a Slovensko si vymenili ?lohy 47?874 
 
St?p?ek Petra Schutza: Zr?ka socializmu s kapitalizmom 39?872 
 
Pre?o sme tak? bohat? na ?kand?ly 28?007 
 
Ak zmena bol?, mus?me by? masochisti 19?377 
 
Jasne definovan? vz?ahy 18?784 
 
Premi?rova re? 18?171 
 
Po?iatek je ministrom kontinuity 12?453 
 
Sydney pom??e aj nemeck?m radik?lom 10?593 
 
Dvojtv?rnos?, ak? uk?zalo Rusko, sa len tak nevid? 9?993 
 
 
 
 
 
Putinov ropn? ?ok 99?491 
 
?elezni?n? tajomstvo 68?441 
 
Ak zmena bol?, mus?me by? masochisti 60?343 
 
Novorusku zdar! 54?117 
 
Po?iatek je ministrom kontinuity 48?068 
 
?esko a Slovensko si vymenili ?lohy 47?874 
 
St?p?ek Petra Schutza: Zr?ka socializmu s kapitalizmom 39?872 
 
N?rodn? tragikom?dia z parlamentu 32?663 
 
Dvojtv?rnos?, ak? uk?zalo Rusko, sa len tak nevid? 29?748 
 
T??de? vo svete v karikat?rach 28?434 
 
 
     

           

          
 
 
  
 
 
  
 


  
  
 


  
         
        
        



       
      
     
    
   
   
  

 
 
 
 U? ste ??tali? 
 
 

 kultura.sme.sk 
 Margar?ta sa spriahla s diablom, no mala Kristovu pravdu 
 
 

 www.sme.sk 
 P?tnick? miesta The Beatles alebo ako ?udia kr??aj? po zebre 
 
 

 cestovanie.sme.sk 
 Lovia za svitania a v hmle 
 
 

 www.sme.sk 
 Ako sa valila lav?na slobody. Ako padal komunizmus 
 
 

 kultura.sme.sk 
 ?iadne retro, poriadny biznis. Takto sa lisuje plat?a 
 
	 
 
 



 
 
 
	 

		Kontakty
		Predplatn?
		Etick? k?dex
		Pomoc
		Mapa str?nky
		
	 
 
 
	 
		 
			Widget
			RSS
			Newsletter
		 
		 
			Mobil
			Smartphone
			Kindle
			Telev?zor
		 
		 
			Facebook
			Twitter
			Google+
		 
	 
	 
		
	 
	 
		?al?ie weby skupiny: Prihl?senie do Post.sk
		?j Sz? Slovak Spectator
		Agent?rne spr?vy 
		Vydavate?stvo
		Inzercia
		Osobn? ?daje
		N?v?tevnos? webu
		Predajnos? tla?e
		Petit Academy
		SME v ?kole 		? Copyright 1997-2014 Petit Press, a.s. 
	 
 
 
 
 ?al?ie weby skupiny: Prihl?senie do Post.sk ?j Sz? Slovak Spectator 
	Vydavate?stvo Inzercia N?v?tevnos? webu Predajnos? tla?e Petit Academy © Copyright 1997-2014 Petit Press, a.s. 
	 
	
 

 
 



  


 



 

 

 


 











 
 
 
 






